hi 淡友 (748)

所以大家睇路
真係唔好唔信中國傳統智慧

錯NUMBER 再開過

屌你 見錯你又唔開